聽日出銅鑼灣食麥當勞

好似有雙層巨無霸，黑警老婆夾青瓜